原來深圳歡樂城海岸都幾值得去！

今天去了深圳一日遊，香港的地方已經去得七七八八，朋友提議去深圳，所以今日試下，歡樂海岸都幾值得去，室內是大型購物廣場，室外是最吸引-好似另一個世界咁，又有煙花睇，嘢食又有特色和抵食，夜景燈飾最靚！從落馬州跟住地鐵地圖坐地鐵去，既方便又快捷，幾個字就到，坐的士都係幾十蚊。Coco購物公園也去過，夜晚燈飾都吸引！

去吓新疆西藏啦，好地方嚟

正過深圳，唔係老點

祝你上左去落唔番來 你隻支那猪

上去食兔肉

香港的地方已經去得七七八八我唔撚信阿柒頭，當人ON9都有個譜啦

其實又係果堆舖頭
好快悶.

又書面語又口語
扮都扮得傳神啲啦

大陸d兔仔肉好好食